然后，在内战爆发的前几年，他成为了他岳父的遗产执行人，其中包括近200名奴隶。 让我们面对罗伯特·e·李和奴隶制的现实吧，吉莉安·布罗克尔，2021年9月10日，华盛顿邮报 
 当然，在现实世界中，审查员早已存在——立法者、警察和法院都可以被理解为一种审查员权力的执行者。 国会袭击、弹劾和GameStop清楚地表明:2021年将成为主持人之年 
 如果要我总结一下在火箭实验室工作的人，他们都是纯粹的执行者。 彼得·贝克在火箭实验室的扩展轨道|德文·科尔杜威| 2020年12月18日| 
 有远见者和执行者，有远见者和执行者之间总是有一种合作关系，他们共同努力推进更伟大的事业。 西蒙·斯涅克说:向前走，做个了不起的人! 尤金·罗宾逊2020年10月9日|Ozy 
 此时，一个执行者将负责激活服务。 新服务使推特不朽|Nina Strochlic | 2013年3月1日|DAILY BEAST 
 9月，在富兰克林公园的一次徒步旅行中，蔡森告诉斯迈吉斯，有了一份新的遗嘱，她仍然是遗嘱的共同执行人。 查森谋杀案新线索|A。 L. Bardach | 2010年12月6日|每日野兽 
 如果承租人死亡，他的遗嘱执行人或管理人可以转让他的剩余期限。 普特南为外行人写的简易法律书|阿尔伯特·西德尼·博尔斯 
 或者，如果土地已经给了受遗赠人，他可以要求遗嘱执行人或遗产管理人支付抵押贷款。 普特南为外行人写的简易法律书|阿尔伯特·西德尼·博尔斯 
 如果死亡或精神错乱，必须由他的遗嘱执行人、行政管理人或其他代表宣誓。 普特南为外行人写的简易法律书|阿尔伯特·西德尼·博尔斯 
 这个铁石心肠的法律执行者受到了她的魔力的影响。 罗兰夫人，历史的创造者|约翰S. C.阿伯特 
 遗嘱执行人将被允许为遗嘱的有效性提供证据，而他目前还不能这样做。 英国历史三卷册第三卷。 | E。 法尔和e.h.诺兰